有冇人知that poppy係乜水

睇佢條Youtube channel既片好撚不安唔舒服，但佢首lowlife真係幾好聽
當初係睇佢d片先，之後聽首歌真係呆咗

自己碌落去睇，出得幾密

但真係估佢唔到唱得幾好